Twice momo 都支持香港

5大訴求

呀毛

佢識閪咩
淨係識食豬腳姐佢

同埋發姣

好想奶佢腹肌條坑

G持

直斥黑警long mu hea!

咁都反到。。

衰女包

智商50+僭建

momoring呢個look真係好可愛

佢鬼有發姣 最多sana姐